曼聯平時唔係話食硬車仔架咩😂

垃圾